屌你老尾 套mix 做緊乜撚野

加埋啲濕鳩旁白當講童話故事咁
角色出場又要逐個介紹
啲對白鋪排到gal game 咁
製作組知唔撚知邊個係都安達充呀
還返cross game 既風格比我呀屌

我都覺得介紹角色啲位幾on9
其實就咁跟劇情去
新人問兩個哥哥點解唔係孖生
個安達充味先正

另外旁白把聲好似係小南把聲黎
聽小南把聲黎道入明清嘅故事
都幾有意思

題外話， mix op 都有一幕係喺投手丘上面踢土
呢個畫面真係好好j
返睇touch 嗰時已經覺得呢幕好型